楊潤雄：老師要教導學生 六四無死人

教育局長楊潤雄指，改革後的通識科不等於國民教育，暫時亦沒有計劃將國民教育獨立成科，認為透過在不同科目都深化國民教育，效果可能比獨立成科好。

被問到課程會否教授中国發展中的弊處或政制法治情況，楊潤雄指由於課時有限，新科目只會列出學生應該要知道的重點，但仍然容許討論中国的不同情況，強調必須基於事實。

除非楊潤雄敢話六四有死人先係事實啦，否則老師要教 六四無死人

六四冇死人屠城

「不實」呢招係萬能key嚟，根本無敵

真 六四D人已經輪迴左 所以無人死

唔好咁樣改標題啦

南京無發生過大屠殺

日本無侵略過中国

事實點討論？佢真心傻尻嚟喎！

形如由日本統治下嘅強國會更強盛先係可以討論嘅命題！

呢個肯定不實，一定有南京大屠殺，有幾慘講到有幾慘

有死人都淨係話死咗老解

呀爺9歲就畀日本仔殺咗

我就係要呢啲

大中華膠先鍾意成日六四前六四後

平反六四
六四死左果D老解都係人民英雄

南京撚有屠殺咩，我睇唔到

nono!
當香港教育去到要教六四無死人
又可以上國際新聞

正確思想；六四暴徒收左外國人錢燒死斬死殺死幾十個解放軍，解放軍正義和平清場無殺人

唔討論 點作邊有中國特色嘅事實

直情唔講好過啦 真係豬咁春

學生會主動問

我係香港人
點解成日要理六四
支那人要爭取民主自然會自己爭取
佢地唔爭取, 幾時輪到外國人操心

六四屠城冇死過人

解放軍就算有殺人，殺果啲都係謀殺犯

你最尾果個句logic 有問題

支持香港係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局

老師：上網搵資料好方便

冇死人
包括俾人吊起燒焦果件畜牲解放軍

標題撚，戇鳩鳩

支共話冇六四㗎喎，楊潤雄算唔算犯左黨安法

秋收暴動有冇死人?南昌暴動有冇死人?AB團有冇死人?

屌係老母點撚樣冇死人呀柒頭？明明官方認可死左廿三個。

南京事件呢?

細果個時就知啦
無死人
無黃雀行動
無藝人支持
坦克人假既
點解仲要強調？

真係會有人覺得汪精衛國民政府管治嘅地方生活得好過淪陷區

楊潤雄指由於課時有限，新科目只會列出學生應該要知道的重點

衰野唔洗知

真理部

咁你老母係咪冇生過你呀？

標題黨，負皮

共和國衛士：？

袁木在6月6日發佈六四事件一些不完全的暫時統計數字[4]：「死亡情況，軍隊和地方加在一起的初步統計數字是近三百人[5]，其中包括部隊的戰士，包括罪有應得的歹徒，也包括誤傷的群眾，當中包括23名是北京各個大學的學生。」6月17日，袁木在接受美國全國廣播公司記者湯姆·布羅考採訪時表示戒嚴部隊在天安門廣場執行清場任務的過程中「沒有死一個人，沒有軋傷一個人。」

呢個就係事實

幾時制栽呢個仆街 ? 搞人D仔女衰3代

有無英文版?
如果比澳洲睇到，佢D仔女應該好快送返香港

有撚病

大躍進餓死死六千中國人都唔好講，唔老泥丫嘛

應死嘅無死嘛，睇得出

認同，唔睇內文真係以為佢咁講

坦克車碌豬姐 冇死人

無錯，等價交換，你點做，人地都係咁做

agree, 久唔久就見到呢d fake topic

香港教育

篡改歷史

開曬啲坦克車出嚟做乜先

想請教吓楊焗腸老師可唔可以喺課堂教導學生暴動可以有正面意義?

根據党媒嘅認證 習仲勳聲稱暴動可以帶有重要革命同政治意義
如果教師喺課室唔可以教導學生暴動可以有正面意義嘅話 係咪即係教育局定性習仲勳言論不實?

推俾多d人知

又冇記者問局長？

怪咩人出fake news姐

用愛感化佢地

六四係用黎俾新一代理解中共係殺人政權
不但以前屠殺自己人民，仲死口唔認唔俾人講
愛中国？做中国人？被中共屠殺就有份

有六四呢件事咩

我宣佈孫中山同八國聯軍都不是暴動

是和談

老師 鄧伯伯處理我國反革命暴亂清場 竟然無死一個人 係咪應該提名中共全體官員攞諾貝爾和平獎

A

Fake news！拉！

我諗應該會咁樣教學生：六月四號個日全球各地都有人死（其實全個世界每日都有人死架啦），但六月四號嘅天安門廣場無死人

中國從來唔會死人

連登變低質都係拜樓主呢啲人所賜

南京大層殺子虛烏有抹黑日本人

垃圾標題

標題 同 個人總結

你係咪唔撚洗識分

佢係講又點 而家咩都得

標題黨

四川地震冇豆腐渣
飲左三鹿奶粉個個健康快高長大

64冇
831冇

中國有民主自由
中國人全面小康
香港人一D都唔想光復香港
歡迎黎到反話世界

班暴徒揸坦克車 車死站崗中的老解

好在我今次保持兩秒距離先無俾樓豬fake

建議每朝早會都要講一次
64 831冇死過人
香港警察冇濫捕私刑強姦

「事實」

咁南京冇大屠殺，秦始皇冇焚書坑儒！

南京大屠弒，日本無殺蟈人

push

此地無銀

南京都從來都無屠殺!

pin this樓主

都幾好笑, 好地地你會唔會講2月1號無人死? 至少我唔會講。點解唯獨要強調6 月4號無人死呢

咁咪唔洗讀歷史

唔係話西班牙電視台影到死左解放軍咩？定還是解放軍唔係人呢？

六四冇死人
啲反六四藍屍話啲解放軍俾學生燒死喎

李鵬係最偉大嘅領袖

仲教乜鳩
睇一次滿城盡帶黃金甲咪得

大家喺政權眼中都唔係人

如果南京有大屠殺 點解宜家仲有南京人
一定係fake啦

中共建黨1921年7月23日（99年197天）
中國歷史由公元1949年10月1日開始

Ok?

洗唔洗教埋學生要去外國生活？

前兩日先睇咗ABC嘅六四紀錄片，喊到仆街事實赤裸裸擺係面前，點解仲可以否認，點解睇完可以唔心痛

，

樓主請pin

可唔可以話俾我知中史科有幾多係事實？

中文岳飛之少年時代假架喎

桃花源記FF出黎架喎

取消左未？

垃圾樓主，真係以為佢咁講

On9 文學作品都要基於事實？盲反都唔好盲到咁啦

得百度可以上，百度一下64囉

屍焉：心痛解放軍

楊潤雄點知六四冇死人？

啲藍絲或者高官成日都話年輕人唔愛國係因為冇好好讀歷史，了解袓國
我就係讀咗歷史所以咁撚憎呢個政權，冇讀歷史嘅可能係佢哋

標題黨on99

官方公報嘅「事實」都係假，真相反而係不實
中國特色嚟

再配合埋林鄭話要立法打擊假消息，以後香港只有「真理」

呢個真

袁木好誠實～

南京無大屠殺發生過，日本皇軍入城旅遊受到當地人歡迎

大家相處和睦歌舞昇平，人人都有飽飯食

果陣中国已係世界超級強国，萬邦來朝

中国加入左大東亞共榮圈

實現左中華民族偉大復興

香港冇比英國統治過
共產黨係5000年前由上天派遣統治中國
中共係世上最古老又最進步既政權
全世界所有政權都係中共授權管治

鄰國嘅事，關我屁事

瞓撚左幾耐呀講呢d

s

咁點解唔用大逃港事件做標記?
論死亡人數
論慘烈程度
論地理位置
論香港關係
大逃港都遠比六四有過之而無不及

天安門冇死人